我正式宣佈屯門實施戒嚴

港島級佈防 重狗到呢.......鄉下地方都出水炮車

各位唔好入屯門 要7區開花 個屯門遊行有㐲

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

啱聽 屯門牛原地待命
最多一拍兩散拖撚住部警嫂

水炮車就得果幾架，放左架係屯門其他地方就

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

咁撚多

又水炮又裝甲又大量速龍

入屯門公路 差佬RB三線變一線 會查私家車 各位小心

係咪開香檳隻狗比上面屌 班人唔gur要報仇

卓爾居重狗，黑色7人車係狗車

推

屯市有冇狗？

有 天橋企咗十幾隻重裝

引左狗黎好走了，去食個下午茶先
等佢地趕去第二區先出返黎

頭先經過屯門站見近臭河邊有幾架狗車
可能有批入左黨鐵伏人